傳黃心穎求馬國明復合 對唔住明哥哥! 果晚「飲大咗」

眼見事業一鋪清袋，昨日有報道又指心穎為挽救事業，居然仍不斷找馬國明（馬明）求復合博翻身，仲向對方自稱「飲大咗」，兼且不捨得這段感情，雖然馬明一度心軟，但身邊朋友都不支持復合，就連黃爸爸都對囡囡一事「冇眼睇」。
此外，有份出席「安心偷食」飯局的馬志威，昨日出席活動時直言跟安仔較熟，但不清楚「安心」關係，事後亦有傳短訊慰問對方，他說：「不過佢冇覆，都擔心佢情緒，想盡快平息呢件事。（你有冇搵心穎？）都有，但冇覆。」

馬明唔忍係呀

如果咁都忍得真係屎都食得
馬明無女都咪揀返佢

返加拿大算喇

中出即飛 是常識吧

想戴多幾頂綠帽咪復合

無套中出，玩埋屎眼就有計傾

醉左2年？

死妖女，飲大咗？ 同許志安肯定無數咁多次啦， 仲扮乜撚啫， 如果唔係個肥仔點會知你地有路， 如果唔係劉浩龍點解會話唔知賓穎點解在場， 咪因為你同許志安一早有路囉， 許生帶你出黎威比啲fd 睇

中出即飛

斷估拍左拖咁耐唔會無中出過掛

飲大左就變公廁

fd都唔覆，證明都唔係好fd

好難講

sorry 呀，我飲大咗先咁狼，平時都會上到樓，先等安仔禽我㗎

咁都忍到，咪重撚廢過豪仔

唔好心軟啊馬明！！

唔block鳩佢電話都唔係男人啦

馬明呢件廢柴遲早會同賓穎復合

食屎啦
臭雞返去勾人老公啦

明哥哥 最多請番你食波餅

n手閪娛樂圈公廁

馬明咁撚戇鳩可能真係會信

算啦

佢演藝事業無可能翻身 點r都無用

馬明食開屎!

一係要復合呀馬明 呢D咁好嘅女人搵唔返 唔好令自己一世後悔

偷食點止兩年呀？屌

有冇食森。。。？

為左個乖乖仔形象

我愛你啊馬明

毒撚係咁

諗咁耐就係講呢d？

唔係咁開心啊

馬明應該唔會咁弱智呱

其實有冇諗過成個娛樂圈都係咁淫亂？

唔好忘記仲有cctvb推波助瀾

玩埋屎眼影埋閃卡再飛佢就差唔多

如果馬明真係咁都肯復合嘅話會仲無面過畀賓穎帽

傳 傳 傳
記者9up完加個傳字就可以出街
幾好做

每日一篇

試以以下句子作為開頭,寫作不少二百句字的新閒給師奶們享用

1.有報道指

2.傳

3.大廈保安透露

4.不願公開的報料者說

手誤

馬明真係原諒真係抵俾人笑鳩你一世

有女肯俾你埋單就受啦馬明

邊度傳出嚟㗎

鄭秀文原諒許志安咪真愛囉
馬明小器, 咁都唔見到好愛黃心穎啦

馬明應該係果啲超級守舊嘅人，又要婚後都同屋企人住，又催婚，睇怕馬明連掂都冇掂過隻雞

5. 據知情人士透露

換妻啦大家都咁大方

唔好理啦, 你幾時有見過師奶會問 source

你想馬明成世人無女?

你個名

我諗佢係味醒過

出面大把女
洗乜要個有前科既閪女人

咩戲？

女方就話耶撚，你馬明咁都忍到，真係社會綠化

佢個健身friend唔係撐佢話已經有路兩年啦咩

賓穎點睇都唔似第一次食安仔 次次飲醉就搵安仔屌？

全世界得黃心穎一條女？

加句「有報道指」就可以up乜都得

馬明搵李施嬅拍拖算啦

人誰無過？
原諒心穎啦
希望連登仔一齊用輿論勸馬明復合
連落選港男flow都睇得出係一個局
有人陷害心穎
連登仔睇唔到？

小器? 你on9架?

咁都忍得 屎都食得

佢去求老鼠安好過啦

環保嘛♻️

咁都仲要只會拖累返馬明，而家單身努力做野，視帝都有得做

之前飲大咗幾多次？唔只果次吧⋯⋯次次都飲大

真係好自私 仲想拖累馬明